（）

擔心自己賤到沒有底線
好撚驚我唔想咁賤但控制唔到

take care

起左樓主底，心諗做乜9